Speak dating識左個好男仔 點知原來係地盤佬黎！！

我都已經差唔多三字頭 但係仲係單身
咁我緊係好急想搵個男人結婚生仔架啦
上個星期去左個speak dating
去到之後好快就見倒個合眼緣既
高高大大幾靚仔仲有d機肉
佢話佢做建築 我諗建築師 荀盤wo
完左之後大家都有去下街
琴日佢叫我去地盤接佢收工
我果陣都奇怪 唔係應該係寫字樓返工架咩
可能佢咁岩要落地盤巡視下業務啦
點知我一去到 見倒佢著到成個地盤佬咁
之後再問佢原來真係地盤佬黎既！
我果陣即刻扮唔舒服返左屋企
其實我要求唔高 唔洗好似李家誠咁
簡簡單單識個做醫生or律師都ok
我假假地都OU畢業

大家覺得我應唔應該同佢一齊？
我值得更好
地盤佬其實都係荀盤黎

你唔值得擁有咁好,你值得擁有更好

屌 地盤佬
u deserve better
地盤點襯得起ou

機肉

你值得更好

我好迷茫

speakspeed

0分重作

其實我真係唔介意地盤佬
因為可以繼續升上去做建築師
但係佢話佢既理想係做地盤佬

作乜野 真人真事

你襯唔起佢 搵個更好嫁啦

ou畢業

評論：專業少少好嗎？臨記都係演員。
分數：5.0/10.0

假撚到

假膠 諷刺d港女

假膠

我覺得佢應該唔好同你一齊

唔speak點dating呀

我第一眼都諗緊呢樣

地盤佬9成叫過雞，俾佢屌隨時惹性病

死假膠

我都京呢樣

話曬oxford出黎，點可以識個地盆佬

叫雞其實不分職業

咁撚驚，叫佢拎份驗身報告來 “speak” dating 囉

做建築一定要係建築師既咩，好多師傅人工高過班文職

開post博比人屌係咩心態

假膠？
真心既話
孤獨終老啦臭雞

係speech dating呀假膠

地盤佬咁臭

地盤係差少少教養
但人工唔低
不過你歧視就算

Speak dating 學好英文先啦巴打

皮已正

零分重作

曲線呃負皮

你30歲la wor

重有得揀咩

做地盤無得升/無乜career path可言
又好似無咩社會地位(?)咁

應該假膠，
就算落地盤未必係工人，有牌工程師同則師都有時要落啦

好多真心膠
Btw唔係seed dating咩

個地盤佬值得更好

冇歧視 只不過唔想另一半老左周身病痛姐

好叻啊你 咁都發現到

香土feel

臭閪

Oh sorry

有冇non-speak dating
毒撚唔識講野

On Site同Architect兩樣野黎啵

我識樓主真人
佢真係港女黎
30歲仲以為自己大撚把市場

個人認為叫🐥都好過班死港女 晚晚蒲酒吧
經手人係邊個都未知 仲要晚晚吾洗錢之餘仲唔同人